\section{Realizacja zadań projektowych}
W ramach realizowanego należało umieścić na przykładowej stronie internetowej dziesięć zadań zdefinowanych przez prowadzącego przedmiot. Zadania wymagały znajomości HTML w wersji 5 i CSS w wersji 3. W kolejnych podrozdziałach opisane zostaną polecenia, rozwiązania i opis implementacji kolejnych zadań.
